[戰術討論] 大埔遊行只會令義士無辜送頭

大家經歷元朗同西環兩場戰役後，都知人力同物資消耗得好快
之前一星期一場，和理非都覺得攰，西環一役亦明顯少人過元朗好多
勇武嚟嚟去去都係嗰批，而每次戰役都消耗幾十位手足再咁落去勇武只會愈拉愈少。物資方面亦一次比一次難買，兩日打三戰真係cover得曬？

所以每一次出擊都需要出師有名有目的咁去打，真正做到行動升級（參考： ）

小弟愚見建議嗰兩日再重新部署
8月10：深水埗遊行，取消大埔遊行
8月11：港島東遊行

大埔人唔好屌住先睇睇以下分析再集思廣益：

1. 大埔唔適合開戰，太易被圍堵

幾日前大埔站停駛，逼撚到啲人廣福道排哂長龍等小巴排撚咗成粒鐘先上到車。元朗、上環一役已經證實咗，港鐵係會聽狗支笛，一封站就仆街。

巴士呢，基本上封咗條廣福道再喺吐露港set roadblock已經收皮
最大可能開戰嘅大中/超級城同廣福道都係死路一條，唔止勇武走唔到，和理非亦難走，除非行3公里去吐露港 or行1個鐘去中大，到時就成真行山…

2. 港島向來係主場重地，而且北角係全港最深藍陣地，勇武有合理目標直接挑機

3. 大埔相對上冇急切議題，連儂牆被清依啲好小事。文首提過冇目標咁打地區戰只會白白消耗軍力同民意，大埔無咩大白象工程、無咩走私賊，連支那活家家禽都只係得一、兩堆，係到開戰真係無咩用。完全打唔中港共要害，而只會令義士白白送頭

4. 深水埗地理位置點都好過大埔，沿路有四、五個地鐵站同大量巴士線狗仔封都難封曬所有出路，至少唔會好似大埔咁一封就圍城

明白大埔手足好想遊行，但宜家打梗仗，要有策略專攻有戰略價值嘅地方如果小弟有咩講錯，請多多指教，一齊討論

其他戰術考慮：
1. 豪宅區遊行
2. 星期六日頂盡兩場，一場集會一場遊行，集會當遊行嘅誓師大會

長咗少少，望指教

其他大埔街坊意見：

集中搞九龍好D

我同意 大埔 唔適合開戰 因為要大圍捕既話太容易 但係前幾日都講過 依家運動要找新既出路 勇武派要暫時休養生息 和理非接手

利申：大埔人 半勇武 同半和理非

雙方都各有優勢 唔可以不斷地勇武落去 亦不能夠和理非太耐 必需中間找個平衡點

要有目標

［行動要有目標！！］冇目標既行動 係一盤散沙

其實講得岩

大埔同深水埗都唔適合，深水埗老人區，啲路又窄，又冇咩地區性問題（好多雞？）

英雄所見樂曈
加上前線一見遊行就會出動，不宜亂開戰線，消耗唔到狗力之餘內耗人力物力

利申：半勇武+1，星期六日嗰兩晚攰到半死

唔洗取消
要識打遊擊

大埔真係好易被圍捕
火車雖然有兩個
但得個幾個出口
好撚易死
咩車出去市區都要經吐露港
即使去上水方向定元朗方向經既公路主要個幾條
走既時候要查車話咁易

除咗上山下海無乜辦法逃生
逃到都好大機會送白頭

遊行不等於開戰
需要有和理非叫吓五大訴求

遊擊 不在乎片刻既勝利 係長遠地拖慢對方既腳步同節奏 我地有既係人同資本 一直拖落去 如果區選翻到盤既 我地既資源會再一步增加

要推廣TG俾朋友 家人用

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟

一來動員唔到勇武分批行事，二來主要係圍堵同人力物力消耗問題

上面有巴打提過深水埗路窄，但睇地圖比較下會見到深水埗路線靈活好多易打遊擊啲

有遊行就一定有黑警，有黑警就一定有衝擊
講緊係黑警會主動衝示威者
到時又係一班人出黎set防線等人走，結果又一班比人拉
呢件事一定會發生既話，就不如搵個好d既地方去行啦

同埋唔好再分和理非定勇武
示威就大家都一樣，點解要勇武食曬
和理非就拍拍蘿由就走
唔好再比藉口自己啦，出得去就full gear準備好啦
前線要保護既係老弱病殘，唔係一班仲大隻過前線既成年人

停止遊行
日日搞港鐵仲好

大埔一比人圍就走唔番出九龍 死城一個

咁佢set防線就梗嫁啦 佢set完你去第2邊咪得

大埔同元朗差唔多

要轉跑道了

緊記728血的教訓

地勢一定要搵個利己先可以行

同意，宜家遊行係一定有衝突，要搵有戰略價值嘅地方落重注不宜分散

當然都要教育和理非唔好再信幾點一齊撤

推

基於大埔嚴重深黃
我幻想到既畫面係全民起義 大埔獨立
大埔新街市啲阿婆拎拎雞蛋菜掉狗
全民高空airstrike
真係開戰的話 大埔人打到班狗出吐露港啊

好撚多藍架

直接考慮大埔是和理非接力遊行
重新聚焦五大訴求啦

義士勿來（休息日或去深水埗）
個個星期燒真係攰，建議真休息日

而唔係叫取消，你就算叫取消都係有人到時到候嚟

利申：大埔人，做緊議員🙏🏻

我覺得大埔遊行係一個消耗警力嘅機會

又或者和理非可以將物資裝備重新分俾前線

巴打 我絕對認同你既觀點 但我想帶出既係一件事
勇武又好和理非又好都係一樣
就係我地既抗爭成本不斷上升 但收益下降左

6.12 勇武 -> 反送中停左
7.1 勇武 -> 立法會收皮

元朗黑夜之後 要覺醒既人都覺醒曬 剩返低個d好多都係有利益人士同死忠
你好難再說服佢地
既然勇武既收益不斷下降 咁我地係咪應該諗下其它出路
我絕對尊重前線巴絲既付出 但有眼你睇 遲下仲話出埋水炮車
只係唔想再見到有巴絲受傷

Lm

而家有邊個遊行係冇衝突

入黎食下飯 行下街咪得

成萬人一齊入黎

集中一邊開,另一邊全和理非直接散

大埔墟個邊係深藍

但說實在 大埔區係黃多過藍既

Push

例如同時西環將軍澳
勇武可以直接唔去將軍澳

太和站有商場格一格
經過沙田一役 唔敢亂入商場的

入太和死硬

上下樓梯兩個出入口
南出口在橋上

大埔火車站都好易死

同意

光復香港 時代革命

8月5號大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

戇鳩
大埔開戰就真係為打而打啦
打狗都識揀戰場啦
中環商業區 起碼有清潔工執手尾
搞到大埔亂真係冇人再撐
深黃/ 平民區/ 地方細

大埔人想遊行

住咗大埔廿幾年，主要出路: 1. 大埔墟火車站 2. 大埔中心巴士總站
一有遊行示威，MTR 會封 1., 2. 會受封路影響。到時想走都難，廣福同富善巴士站都好難載到咁多人。如果吐露港有路障就走唔到。陸路只會向太和嗰度進發，會越縮越入。雖然大埔同中文大學睇黎好似只係差一個站，但係行過去都要 7 - 8 公里。 所以係冇路走咁濟。

推，等各位巴打詳談

所有游行都送頭

遊行唔係問題
但各有各做不分化
又未必個個肯真和理非
好難搞

大埔 真係無開戰既理由

一 無任何標誌性建築物
二 大埔人本身就好團結(你睇下連儂牆就知)
三 遊行示威 the show must go on 但遊完行既咪周圍行下 買下野囉

班傻閪防暴咪由佢企下 到時到刻 我地就散水 唔需要下下頂硬上既

唔好搞大埔

深水埗有咩戰略價值？

萬人踩單車去大圍

不分化 唔等於 要睇住你送頭出去被人打

唯有我地企出理 講下現況 同事實

肚餓既咪食餐飯囉

唔好忘記大中係新鴻基。大中平台平時都有狗入黎行咇，都幾相信到時d狗會集中係平台佈置。
（平台有樓梯落去一田）

利申：住大中

自膠。係部署唔係佈置

如果要搞要大大力宣傳當日係和理非接力 勇武休息
好似銀髮族遊行咁 自然冇勇武送頭

深水步，sleeping dog 九龍區巷戰

係 希望文宣組幫幫手

依家跳路線係點 我唔清楚

對。
另外唔好睇少大埔班水上人，佢地好撚多支持共產黨又黑底，有咩事佢地實出黎打獲金
大埔真係靠和理非

條

係老人家依然多
但後生唔係

大埔可以遊行
但只可以係超級和理非 行完散水

同埋一定唔係開戰地方
一開戰一定收皮
因為交通極差
廣福出吐露港個行人路一set road blcok/比狗車block
成個大埔就可以癱瘓

同埋大埔墟同太和站
隨時可關站
平時列車延誤已經人流倒灌返閘口
想像唔到發夢完點走

而最重要大埔本身其實唔係好大

利申：住左37年大埔友

push 真係好攰可以休息返一日半日

一星期開2場波 都難打

大埔全港第二大
但包埋山同海同公路

可以行路線好小
唔係上山下海真係會好撚大鑊

要留意班鶴佬人(蘇李石徐鍾)，勢力分佈太和大元，
佢地重要據點係三門仔，
不過相對於元朗果班鄉黑，
佢地係幾好相處，
識得唔少人都係黃，
721果晚會吹雞落大埔墟火車站護義士返屋企

大埔走起上黎 仲衰撚過元朗

所以今次係要超級和理非

最壞情況要行衛徑 上鉛礦坳

和理非就無問題啦

我都好同意
之前我都有諗過雖然有好處，就係大埔黃到仆街
但係唔係住大埔既人真係冇路走

我係大埔人，十分同意。 我地依家資源唔多，好多市民其實3日打2戰都頂唔住。我覺得要考慮大局，同意暫時放棄大埔遊行。連儂牆我地會一直守護落去。。。

新界北總部喺大埔，同埋大埔無咩出口，好易困獸鬥

其實你當 新東 同 新西 既2幫圍頭佬 黑底 唔fd就得

新西 就係何妖班垃圾
新東 就係 以前劉皇發既人

當年 何妖搶走左發叔個立會議員 已經很多人想郁佢 只係奈何係中聯辦既意思 無得唔跟

劉偉業係知道何妖老豆老母山墳被人起左之後 笑得幾開心你就知
所以班黑底唔夠膽好似元朗咁亂黎

行路線得大中大埔墟，
頂盡比你加埋富亨

同埋大埔根本冇需要勇武
金鐘西環就政權目標
元朗就鄉黑
大埔呢？都冇目標

上水更偏，咪又係咁搞
不過勇武就可免則免啦，完全冇目標
其實點解唔主力搞一次和理非，畀機會勇武休息一兩星期？

個個禮拜兩場，手足都攰啦其實
不如抖一抖，集中港島九龍啦
大埔區冇咩戰術價術，連地區議題都唔太見到

無謂令手足送頭啦
行第二區好過

要大埔就要個個一早出, 未有事就會齊人
諗住夜晚先出黎直接打果啲可以係屋企訓覺睇直播
除非你地真係肯早出, 唔係最多都係行完就散

btw深水埗都好複雜
同元朗基本上差唔多
又多廢老廢中, 又多黑社會, 又多南亞人

不要只推 , 進著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

所以今次完全讚同 係要用和理非既形式舉行
同埋18區都應該各自搞一次 真正做到全港大遊行

大元富善廣福運頭大元行入去完全on9

上水係因為有主題
趕走水貨狗

同意 跳咗大埔啦 無謂為搞而搞
利申：大埔人

完全同意 雖然話要遍地開花 但大埔呢刻社會問題唔明顯 一黎出師無名 二黎遊行已經見到政府唔會回應 應該諗其他方法 三黎集中返港九地區會比較好

重點係大埔根本唔使光復
大部分大埔友都黃多過藍好多

新達 超級城又係新鴻基sell Hong kong

真係劉勇威？我地支持你

深水埗放催淚彈囉
到時啲舊樓火燭睇下警犬點收科

大埔無乜野好光復

有人話遊行一定要勇武咩？ 可能會勇武就已經玩殘d 警察 現場話事

光復香港
時代革命

遊行就係送頭
我建議係屋企遊行

倫敦人妻先生手記

這一場仗，是消耗戰。

燒資源係一件事，但燒精神力先係最強大的反擊方式。

守城嘅係會有地利和資源優勢，但攻城嘅就有掌握節奏的優勢，原本「不反對通知書」就係政府用作掌握遊行的密度與節奏的工具，但佢地自己白癡，竟然唔批，然後讓市民在元朗遊行親身體驗原來沒有不反對通知書，都可以上街。結果，連最後掌握節奏的武器都交回給示威者。

說到守城的優勢：地利和資源。由於大家唔佔領任何建築物，所以全部變成野戰、街戰，地利是制高點，但總的來說也沒有給予另一方太大的優勢。而資源嘛... 我知政府大把錢、亦都買得起武器，但有樣野唔係話買就買，那就是人力資源。香港警察講就三萬，但平日四處飄浮的軍裝，同我呢啲和理非一樣都唔太具有殺傷力，能打示威者的防暴，數目是有限的，詳細解說在這裡。

現在勇武派大部份時間採取實戰的方式，但是，會不會考慮佯攻？即係話，你只需要上好晒裝，迫到黑警出防暴，就可以鳴金收兵，又或是去另一條戰線再叫陣迫另一班防暴出黎，再走— 每一次他們都不知道是否實戰還是佯攻，所以每一次都要全力以赴重裝全體待命。

減低衝擊的強度（也減低我方戰損），但在合法的情況下大幅度提升對方應戰的次數（佢地唔可以掛免戰牌），人類始終唔係機器，如果每日都要咁熱都著晒重裝待命，仲要冇人俾佢打俾佢地發洩，佢地嘅精神力可以燃燒多幾多日？

Be water唔單止係講緊散水時腳底抹油不死守據點，而係密集而無孔不入，360度每一個角度與環節全天候攻勢，那就是洪水了。

//夫兵形象水，水之形避高而趨下，兵之形，避實而擊虛，水因地而制流，兵應敵而制勝。故兵無常勢，水無常形，能因敵變化而取勝者，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長，月有死生。//《孫子兵法·虛實篇》

#當然網上攻勢不能停
#溫和派繼續遊行
#繼續爭取各方支持
#大家多讀兵法
#對日常生活和工作也很有幫助的
#不犯法
#不受傷
#不被捕

發夢見到,有無得稔?

我有個諗法
基於大埔冇野好光復同勇武
有冇辦法將個遊行以宣傳做主題？
雖則大埔係黃底
但係都有好多日日淨係睇cctvb嘅人被洗腦而佢地係唔會主動上網搵資訊黎睇

唔知道可唔可行

支持

快啲入嚟討論
放蚤入狗宿舍

大埔和理非
勇武過港島

你個名

好仆街 不過我鍾意

大埔墟公園仔

可以 麻煩感化我老母

利申大埔人 基本上到時一塞吐露港出口就係咁先 最驚大家走唔到

大埔人搞遊行一直都係講緊和理非遊行
係想令到區內既人關注
同時想做到遍地開花既感覺

廣福道

其實搵次靜行咪得囉 下下衝無意思架
返去港島衝 對準政權
唔係一個星期六日就少幾十個手足

衝唔係問題 要知自己衝緊乜

不過大埔其實都多藍
好多人都投比建制派

廣福迴旋對上個邊死梗

同埋勇武近期連續幾場仗都已經消耗左好多戰力
需要和理非接力幫佢地拉攏下支持同俾佢地休息下

認同呀，建議照搞，最好就元朗有對比，間間舖照開招呼大家

大埔人好大機會嗰日都只會落街買個餸算

因為冇不反對通知書而去遊行同集會係犯法

而大埔人不嬲都好守法既

平時間唔時廣福道一塞都塞到出吐露港 已經幻想唔到廣福迴旋處一塞有幾大獲

公園仔班廢中廢老 成撚日坐曬到係

深水埗站被封的話，行10分鐘可到石硤尾站，另一邊行15分鐘可到長沙灣站，再唔係行20分鐘出太子站，我就唔信佢將呢個鐵三角都封站

BTW，要有心理準備，好多深藍到發黑的藍絲廢中廢老，佢哋好易暴躁

推呢個

..

各有各做囉 我支持行大埔 小有小做 覺得走唔到既 咪清一色和理非 （依家講係咁講阿⋯）就係要地區凝聚氣紛同俾政府壓力

北角立體場地 路線極需要討論 慎防高空攻勢

係 區議會議席 建制對泛民係15:6
所以先想搞個遊行 令到D居民醒下

大埔有新界北總部，有快速應變部隊
過少少粉嶺有ptu總部
邊境部隊最得閒，可以極速增援

如果真係遊大埔要部署得好精密先可以減少傷亡

齋行啦當大埔半日遊

咁不如佔左條吐露港 風向幫助 又冇高位俾黑警喺上面射野

我地點走？

地理我覺得ok， 但目的係最緊要，要出師有名
大埔同元朗，我寧願去多次元朗，意義大啲，打巢黑社會，凸顯警黑合作
關於大埔地理，我想講，又有幾凶險呀？成日講到度度都好凶險.....
根本任何地方其實夠人就得
如果大家假設停火車，其實元朗沙田上水之戰呢樣嘢都有可能發生
咁你又去？其實沙田仲凶險
如果真係火車唔停大埔，無巴士，可以行去大學站(1.5hrs)，太和站(15mins)
私家車南行吐公大埔上路或者北行粉嶺
要南北行公路火車三站都封埋其實冇乜可能

利申：住大埔幾十年，發夢去過元朗前線

封太子佢仲大獲啦，而我地行多十分鐘可到旺角

入火車路上中大

戰術po
推

你講既野想搞之前全部都已經有諗過，到最後都係決定要搞，考慮路線既時候仲有諗埋咩點唔可以行，咩點好危險，最重要係要方便誇區手足逃生
雖然大埔廢佬同建制都比沙田區多，但係一班街坊都一樣咁熱心，你睇下721之後好幾次都有好多街坊自發去火車站保護返屋企市民，連儂隧道拆一貼唔止百就知道
當然都係建議行完真係就散，大埔地理上真係唔太適合示威

唔好玩啦 封大埔點會唔搞太和？
行大學站你係咪癲咗？
佢唔係封 係road block你查車

唔需要取消
大埔交俾和理非就ok

咪搞大埔

其實大埔嗰日遊行
定嗰日係勇武法定休息日就得

佢有道理 大埔係好多路周圍去

不勇武，不送頭

其實大家可唔可以回覆返基本步
唔好每一次都要講咩光復 偏離世正軌
我哋要回我返我哋基本五大訴求

上次Mtr收皮，成個大埔trap住左

富亨都好多

睇見話行去大學站，
就知條友唔係住大埔啦，
你行去大學站要沿住吐露港單車徑去，
得一條路直去，
去到大學站集體比狗拉？咪玩

要去下一區粉嶺好撚遠

未行到已經俾狗拉

為咗區議會，要累手足送頭?
要攞手足安全嚟冒險，為咗班泛民政棍贏選舉?

大埔差過上水好多，上水可以向西走，大埔真係死局

有咩踩單車出去

小白露隧道又可以成堆狗出黎突襲
根本死路

我支持行，但遊行就夠，
同我同意樓上巴打話宣傳，
要拉攏其他大埔居民中立人加入

深水埗算係香港治安差少少既地方
又多東南亞同廢老
真係要行要plan足啲
不過同意去啲平時同遊行好脫離既九龍區
舊一輩唔打到埋身唔會知事實
雖然佢地又會話個個星期咁搞好煩 不過唔洗理

但如果計著草 好多路走
經新娘譚走
林村
大埔道
入中大
科學園

同意
和理非回合就交比返和理非
要做返以前既輪流交替
一日和理非 一日勇武

查車基本上係廣福上面啲位查
基本上走唔甩

機場都係純和理非

可以走
但全部都係要經直線公路咁濟

平時截私家車多，單車可以捐窿捐罅仲出到大圍或者入大尾篤，仲可以行完去bbq食重慶燒好似係

生人唔生膽...你咁講其實唔駛出街...等戒嚴
行去大學點解係癲咗？沙田之戰係有好多人行去火炭(30-45mins)
照你說法元朗沙田上水都會查車，元朗公路出入口仲危險，沙田又有人走出城門公路
佢逐架查你咪留喺大埔休息下囉，又有墟，又有公園，又有幾個商場，又有教會

我都係嗰句，意義比較重要，人多就得

試下搞九龍啦
利申九龍人

其實老實講，大埔唔洗行，深黃陣地

議員真身上連登應該你係第一個

踩共享單車入大埔

大埔真係難搞，即使搞都和理非靜坐就算

(20-14-228-22)
先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。
Repeat 到佢出示委任證。

深水埗四通八達，黑警好難玩包抄。

大埔遊行可以有 但係勇武派果日唔應該全日係大埔 唔需要打 唔需要守 入夜就走 唔洗沖 唔洗扮沖 鳩叫可以 貼Memo墻都Ok

樓主同各位同志們聽我一言

遊擊不限地區 不限時間 不限地點 要自己諗消楚 ，點樣有成果。

當日就係個大好機會

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式

打得贏就打 打不贏就走

戰爭的目的不是別的 就是
［保存自己 消滅敵人］

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵

優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗

自己思考 我相信同志
敵人一天天爛下去 我們一天天好起來
Good Good Study Day Day Up

認同
大埔離其他區好遠
有咩事真係走唔到

深水埗先係最恐怖

其實可以集中將軍澳

將軍澳完美開戰點

完美地勢又近民居仲有迪卡儂

富善富亨多白卡佬

見到好似無咩人講 其實將軍澳果日諗住點

火車站死左的話
根本唔夠巴士線離開

搵人share去fb大埔個group等其他大埔友知先

遊擊不限地區 不限時間 不限地點 要自己諗消楚 ，點樣有成果。

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

讀十次

一日兩個遊行係要試我地有冇能力同時支撐兩條戰線，因為警察人手就得咁多，好似721咁比到盡都係8000狗，而我地就有幾十萬人，如果真係可以分半，每邊100000 vs 4000，狗就會疲於奔命。而且狗唔可以好似我地咁想去邊區就邊區，一定要事先佈放，即係佢地要估邊區多示威者，安排速龍人手。
但我同意手足講，如果大埔唔適合開戰，就揀個第二個地方，但要保留同日兩個距離遠嘅戰場

其實無話每次都開波
好多和理非想上街但係覺得風險太高唔敢出

大把道友 南亞等你
佢地賤命一條 班狗一定利用佢地黎做嘢
利申 家父每日提醒深水埗極危險

真係唔建議大埔
試過廣福行去天賦海灣
要個半鐘

大埔遊行嗰日，我覺得大埔街坊出黎行就可以，因為熟路&易散，而其他區人士就主力去深水埗（都係要和理非的，等勇武休息下）

講就易
行起碼個半鐘以上
d狗係架車到望住你拉都得啊

push

大埔只適合和理非 勇武太高風險

好多暗位喎巴打

同志，我唔太同意

認同深水埗係比較好 啲路易行啲
交通方面就兩面睇:
方便、沿線易加入或離開
路面改道易塞車，交通反而不便

遊行完搭車去尖沙咀行街

而位同志都幾識做

8月5號大罷工！

齊齊放假

留名

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式

打得贏就打 打不贏就走

戰爭的目的不是別的 就是
［保存自己 消滅敵人］

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵

優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗

讀十次 相信星期六會搵到答案
我相信同志

諗多咗
除咗新民主同盟地區工作搞得好算比較穩陣
但政府分配大量新移民嚟呢啲區
大埔人深感近年多咗超多北方話人
近幾個月日日有隻建制狗一大早落區同人懶互動
大元/大埔墟都係重建制
果啲乜乜花炮會/乜乜廟/鄉事委員會同建制千絲萬縷
新街市樓下成日都有建制狗擺街站
啲街坊不知幾歡迎

認同，其實遍地開花唔使真係十八區

大埔勁多大陸口音既人
唔講以為平行世界話無咩大陸人

其實點解下下都要開戰，唔試下搵次等啲狗白做？
尊重各位意見決定

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

行大學站有咩問題?
利申:行過幾次

真名上LIHKG?
利申: 區議會投左你

此post已收納，幫推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

大埔可以踩單車

認同
如果狗增援就由北區行粉嶺公路落太和
到時就一齊仆街

得一條大直路
即係死路一條

大埔d大商場全部都係新地架
大中 新達

太和商場就 領展

新娘潭係大尾督⋯
你要入富善再去大尾督再行斜到仆街既山路先去到
點走

林村都可以
但太和行去林村條路窄到仆街

大埔道一樣
要廣福行上路
大埔滘猛鬼橋咁去
條行人勁窄

中大 山路

科學園都係吐露港單車徑

吐露港塞左可以搭行山上路經中大個邊嘅車例如紅van
(利申 上次狗鐵無車吐露港又撞車 搭左架紅van出去經山上路走暢通無阻)

行完走囉
點解次次都要開波 休息一兩次真係咁唔可取?

勇武派真係要抖抖

大埔舊路
不過都係單一大直路

pish

光復香港，時代革命

我就唔係好信會封晒吐露港公路
塞到爆炸
真係走唔到就化整為零
係大埔補充體力

同志們
諗法錯左
唔好諗開打後既逃生方法
而係要諗點樣扮守而入夜走人 同時比和平既同志們宣揚五大訴求比一眾同胞

只要唔打唔沖同走得快
狗根本埋唔到你身
但係佢地要集中狗隻，又燒又焗咁企一日

希望同志明白

一星期一劑得唔得, 咁密真係攰

推討論

照去, 但勇武抖

突襲
揀弱的打
做完收工
唔會太辛苦

推
新界唔多熟
支持打九龍區

好心呢幾個禮拜既活動就全和理非啦

根本未有方法破佢圍堵同新推進方式再衝都係送頭

講得唔係無道理
但我同意照搞 入黑前就散 be water
唔一定下下行完就set防線

照行對於大埔區/深水場區都會增加士氣 凝聚力量

真

取消應該就趕唔切，一係就純和理非唔開戰

照行，撚下狗都好

我都想 但次次都有人死要set路障
要有共識係大部份人都要和理非
一見人set路障 就阻止同解釋點解唔好咁做

除非係真hit and run，唔防守。

否則絕不應進攻重防地區如西環。

真名上連登

我好支持你架劉議員
做實事 唔似民建聯d傻西瓜咁乜鳩都爭取成功
如果你過去廣福寶湖踢走埋黃碧嬌就好

機場算唔算，無警犬搞事，準時23:59完場

我都支持你 上年叫曬全家投你票

但今年佢重劃個選區出陰招

要嬴個垃圾張國慧

但如果文宣宣傳大埔係超級和理非，唔想勇武入嚟送頭，會唔會俾人覺得係割蓆？另外如果班狗主動挑釁咁又應該點拆？

利申大埔人，想見到有區內遊行凝聚共識。

利申大埔友
同意大埔地理上其實幾差
北上既路得一條
南下又個吐露港公路（大埔道就算L數）
啲狗封兩三條路
基本上中大教大你都去唔到
得番區內街坊收留

認同

之前有個沉底post, 就話做野要有目標

集合大家意見，大家都肯定大埔無一個好明確值得勇武嘅目標，一嚟無乜鄉黑 二嚟無乜標誌性政府建築物。
再者 既然係打緊仗 諗定撤退都係戰略嘅一部份，上面有巴打講左: 封廣福、Tolo就唔洗坐車出九龍，大埔墟太和兩個站算細站 一封站/要撤退其實好難有效撤退，對上粉嶺公路直入太和 北區狗要支援其實好快。
嗰啲咩行去大學就收皮la, 行係行到 但至少一個鐘 (屌你勇武完仲有力衝條幾km嘅路？)，仲要大直路 你唔行到科學園嗰邊都唔洗旨意有地方匿埋，遠少少就水警基地 一野就塔撚左你。

所以 大家可以遊行，但以超和理非嘅自提行，完全唔拎gear, 淨係帶memo紙、文宣野、膠紙鉸剪，邊行邊貼，行完就真係散水。

sor for執大家口水尾

講到明就唔會
所謂割席係主動篤灰
我地又唔係反對勇武 不過唔想係大埔做

我係大埔人 我唔會反對和理非遊行 但係大埔地形真係唔係好適合勇武嘅活動

嘩突然咁多回覆多謝大家集思廣義，回應幾點：

1. 遊行你分唔到和理非同勇武亦控制唔到勇武唔好黎/唔好起鐵馬防線
你搞得遊行，預咗勇武一定到場到時更加違反搞大埔遊行初衷
2. 踩單車/去吐露港唔實際
3. 我唔係反對遊行，係建議現時要將人力物力主攻重地

簡單講 冇理由長洲居民一句遍地開花又一定要搞
大埔遊行留待區選前直攻嬌嬌仲好

小弟返梗工慢覆求更多意見

大埔留比和理非，比勇武休息下

偶然整番場冇勇武既遊行其實都係好方法, 唔駛取消

建議照上住gear嚟行
先唔講有狗署
入到舊墟其實就係藍嘅陣地 有心理準備會有人搞事

利申大埔友，唔覺得大埔有咩逼切議題要上街

再提一提各位 當初沙田都強調宣傳係和理非遊行

揀大中做終點如何?

同意 深水埗同北角都要去

如果你咁多擔憂，你唔好出嚟啦

我都幾擔心1
因為起防線就觸動啲狗
但好難阻止

事實係落場大啲嘅雨/炒架車都封晒吐露路
早幾年一起身見到落雨就知仆街
吐露港一塞就一路塞返入大埔
一塞到人廣福十字路口就全城含撚
K巴入唔到村，的士長龍無車
除咗做仆街仔中途打占搭的士落太和外無其他方法
交通配套差到仆街
留喺大埔的話
大埔街坊係團結
但一樣超多廢老同大劣人
點之邊間舖係自己人？

義士唔係你叫唔好黎就唔黎不分化冇大台呀
同埋你要知道沙田當初都係講和理非結果呢？

黃大仙區遊行都前兩日叫停咗要停仲停得切
大埔遊行留番區選前搵嬌嬌仲好啦

尊重議員親身上嚟聽民意望指教

即係叫糾察組人鏈阻人set路障？好違反兄弟爬山同不分化原則喎巴打

批評
網上成日都有人驚割唔割席
唔該同志們認真聽主席一言

前線最好要有個共識

因為我們是為人民服務的，所以，我們如果有缺點，就不怕別人指出，誰向我們指出都行。只要你說得對，我們就改正。你說的辦法對人民有好處，我們就照你的辦

關於批評的原因同方式
有無認真的自我批評，也是我們和其他政黨互相區別的顯著的標誌之一。我們曾經說過，房子是應該經常打掃的，不打掃就會積滿了灰塵；臉是應該經常洗的，不洗也就會灰塵滿面。我們同志的思想，我們黨的工作，也會沾染灰塵的，也應該打掃和洗滌。「流水不腐，戶樞不蠹」，是說它們在不停的運動中抵抗了微生物或其他生物的侵蝕。對於我們，經常地檢討工作，在檢討中推廣民主作風，不懼怕批評和自我批評，實行「知無不言，言無不盡」，「言者無罪，聞者足戒」，「有則改之，無則加勉」這些中國人民的有益的格言，正是抵抗各種政治灰塵和政治微生物侵蝕我們同志的思想和我們黨的肌體的唯一有效的方法。

之後出街前讀十次

我覺得大有大做細有細做
大埔齋行和理非 行街食飯消狗力
比時間勇武回血休息 港島九龍先勇武

同意

係
所以我都覺得無謂係大埔
好難搞

唔好取消
改為100%和理非遊行
比大埔人行吓
因為有好多大埔人
都唔會突登出到港島行
同埋比勇武放日假

大埔係特殊情況都無計 有D野要彈性處理
唔係次次都適用
兄弟爬山無理由見手足跳山都唔阻止 立法會救走烈士手足都違反佐兄弟爬山

又唔係話要篤灰 點算分化

push，太密會好辛苦

一直都反對
唔好送頭
唔好為搞而搞

利申：有發夢嘅大埔人

住左30年大埔

大埔仲難過西環。d 街冇小道，仲要得港鐵。吐露港同大埔公路d 狗好易block. 到時勇武真係會比人圍捕，除非全部大埔人可以開放自己屋企，比d 義士上黎。

利申大埔人

我認同

出師無名
大埔問題相對其他區無咁嚴重

地理交通問題
吐露港係主線路
落場大啲嘅雨/炒架車都可以塞死全大埔
要圍城好方便
相反不合作運動會適合好多

北區總部就喺大埔中心隔離

最重要係連濃隧道真係起到作用
真係會有好多阿嬸阿伯慢慢睇
唔需要再放戰力落嚟

我係大埔人，聽到要光復大埔
真係R頭

遊行不等於開戰
勇武休息是為了走更長遠的路

推
雖然大埔人好想出嚟表達意見
但大埔真係好黃唔需要光復

發夢夢見大埔吐露港好多人，d車出又出唔到去，入又入唔到黎

開咗頭就有第二次啦

和理非回合

我覺得 係因為大家都同意一個理念 就係兄弟爬山 各自努力

但當兄弟爬左山 行錯路時 我地係要主動善意提點佢地

以不分割為前題 再道出事實

形式主義害死人
希望同志明白

順手推一推post

唔需要用光復呢個字 可以用返宣揚 呢d中性既字眼 始終投票要嬴既話 我地需要好多中間派既力量

大埔真係唔得 大家有腦 大家明白會仆街
真係特殊情況 唔阻止你送死 我都覺對唔住自己
一圍捕 全部勇武ALL DEAD

我係狗的話咁報署 我地已經 Bye Bye
一路縮圈 再圍捕立即bye

形式主義害死人

黨內如果沒有矛盾和解決矛盾的思想鬥爭，黨的生命也就停止了

「流水不腐，戶樞不蠹」，是說它們在不停的運動中抵抗了微生物或其他生物的侵蝕。對於我們，經常地檢討工作，在檢討中推廣民主作風，不懼怕批評和自我批評，實行「知無不言，言無不盡」，「言者無罪，聞者足戒」，「有則改之，無則加勉」這些中國人民的有益的格言，正是抵抗各種政治灰塵和政治微生物侵蝕我們同志的思想和我們黨的肌體的唯一有效的方法。
希望同志們讀十次

無路障 退唔切既只會勇武撚

主張和理後面幾安全呀

其實我諗喺搵到一個新抗爭方式之前
勇武派手足盡量唔好留守or衝
務求令兵力折損減到最低
而家一留守
黑警0人數損失
手足就十幾個比人拉
唔值得

大埔人表示：真係無路可走
要游水走

一係行山

遊行唔會送頭，但要set岩個走佬時機

大埔撚表示
你俾我行啦屌
谷撚左好耐

最多果日和理非啦okay?

會比狗捉
或者要騎牛牛

和理非回合係ok

或者淨係和理非大埔人自己自由行就可以了

其實勇武手足一樣可以照出
而家就係有勇武condom仔先唔敢咁早出手
不出擊
只保護全部人離開
兩個火車站有查ID狗又可以幫手圍

呢個真
但老一輩大部分都係建制撚

大埔人，其實好想喺自己個區行一次

不過一封吐露港真係仆得街，北上粉嶺又太遠，入大尾篤又冇意思

變通 be water

8.5 全民三罷

唔好行啦 一係改集會
你幾強調和理非都好 都可能會有衝突
基本上一封吐公同火車大埔就係死城嚟 走唔到
大中同警署只係差一條天橋咁大把
仲有其實大埔墟都好多深藍 可能有人搞事
留返嚟休息下啦

保護都唔洗

大埔中心果邊都係深藍

我都係咁話
上面關於大埔全部嘅缺點 其他新市鎮全部都有
驚乜鬼

入大尾篤BBQ咩

我明大埔人好熱心想喺自己區行，但宜家風頭火勢每次行動都一觸即發變戰線，勇武唔會因為你宣傳叫唔好黎就唔黎（參考沙田）
你大力宣傳和理非，到時大部份人乜gear都唔帶仲衰

小弟建議明知大埔地型係死症要冒組人鏈阻起防線分化嘅風險，咁不如暫時唔好搞

建議大埔留待臨區選前搞更加有價值

大埔可以行 但衝就大機會送頭
尤其大中隔離就係警署
更何況撤退路線太易俾狗封死
王xx中學對出十字
吐露港入口
太和火車站對出十字
.....

細路仔入黎醫肚補hp啦
相信好多大埔友會煮定飯等你

你自己都識講義士唔係你叫唔嚟就唔嚟
認同兄弟爬山
咁你點叫停？你叫停都係有人嚟到時點？（原因loop你自己第一句睇睇）

與其係咁不如大家襯機會分析吓地形情況比大家判斷
同真係要諗和理非交替接手，靈活變通吓。

睇今次大埔做唔做一例成功例子行完散水
真心肺腑之言，希望義士們可認真考慮

*也一同感謝前面留言撐小弟既朋友👋🏻😆
之後唔知日子會點，但希望過去四年無辜負大家🙏🏻
都叫有將某賤人殺雀暴行公諸於世

諗得過變誓師大會重申各個宣言，第二日升級遊行+行動真正地出師有名

首先我覺得每一區都有佢優勢同缺點，唔洗下下話取消。

既然覺得大埔唔適合勇武但又已經好黃，其實係好適合嚟一個有 gear 嘅和理非遊行(基本豬咀, 眼罩, 頭盔), 重申五大訴求，平衡返新日勇武果邊嘅活動，順便帶起上gear嘅潮流。

因為 gear 俾人嘅感覺就係要衝, 但我地而家要話俾全世界知, 和理非都要保護自己（因為警黑合作令巿民好危險）。和理非上gear 亦係保護勇武同支持勇武嘅方法, 喂而家上gear係fashion呀, 你以後仲點可以因為搜到我袋有頭盔而屌我? 一套最基本gear只係$200有找, 和理非絕對負擔到, 仲可以大條道理拎返屋企下次再用, 勁環保.

勇武到和理非其實係一個光譜，有堆人其實係心中勇武但體格不佳所以上前線只會阻住地球轉。呢班人其實唔介意上gear遊行集會爆下粗，甚至亦唔介意食下煙彈，你唔好叫佢跑太遠就ＯＫ。

利申: 勇武唔起 (跑唔郁)所以唯有和理非, 300%支持勇武

8月5日全港大罷工

唯有期待勇武同志思想有突破
仲有幾日
希望可以多多宣揚本次遊行危險性 重要性 逼切性
多多準備

尖沙咀呢？

黃大仙前兩日都叫停咗搞手宣布取消仲嚟得切

反而想知你點勸到勇武唔好嚟遊行/做到冇衝突和平散水，因為宜家每次遊行都係勇武升級場合
仲未計兩日三個遊行人力物力分散問題，想問議員星期六、日有冇去過哂現場？有嘅話應該會明我嘅憂慮

好多嘢口講好ideal，但要結合實際情況考慮自問住過十年大埔都算半個大埔友，明大埔友滿腔熱血，但大家要顧全大局諗多啲

同意，集中幾個重要遊行，之後多d去機場啦

唔好去遊客多嘅地方 / 有錢佬住嘅地區呀

大埔要轉場其實冇選擇
Ssp要轉上至長沙灣下至油尖任我地揀戰場
北角都係
東至太古城西至銅鑼灣又可以

我同意之前有巴打講唔應該再去死守
應該打游擊
因為班狗開始用包圍戰術唔再只係擊退
務求起碼有人落到單
但只要我地keep住流動其實班狗根本冇乎

支持，大埔睇地圖實在太偏
封幾條路基本上就無位走

同意上gear和理非遊行, 勇武停一天唔係驚, 係為咗行得更遠, 我們嘅戰事並唔係兩三個月可以贏(雖然係好灰....)

作為大埔人，一方面好期待有得主場遊行，
另一方面又好驚火車站同吐露港一封就外區既全部無得走

不如真係戴gear 100%和平集會算啦
比義士休息下，同時鼓勵大家多d戴合法gear出街

推！支持變陣

大埔三面環山 的確容易俾人Set Roadblock 所以真係要準備行山

多啲人明就好

係，四通八達。

Agree 同志

堅
我之前成日留言話搞9龍

勇士休息一次啦
由銀髮族前面擋住

大埔唔是和理非回合？想join

遊行等臨區選好過啦嬌嬌依排笠水，等佢出嚟宣傳區選，區內居民再熱烈歡迎佢仲好

集會有得諗可以參考媽媽集會嗰種低風險主題

再唔係就 不如咁啦一次過搞曬由粉嶺行去大圍

集中香港九龍

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

明呀，所以地型柒真係搞唔過，集中人力物力玩深水埗同北角

梗係啦，佢哋一早知遊行，人地3萬警力互調，
除非佢地每次都唔知我地去邊遊行，否則只會減自己兵力，

上面有位巴打講得幾好
「大埔要轉場其實冇選擇
Ssp要轉上至長沙灣下至油尖任我地揀戰場
北角都係
東至太古城西至銅鑼灣又可以

我同意之前有巴打講唔應該再去死守
應該打游擊
因為班狗開始用包圍戰術唔再只係擊退
務求起碼有人落到單
但只要我地keep住流動其實班狗根本冇乎」

深水埗同港島東流動性大好多
大埔行山/去吐露港囉，困死嘅只係自己人

主動權好重要

up

其實講真嗰句
唔建議搞深水埗
民居多，樓宇密度高，多老人家，多劏房
啲狗癲起上嚟，真係唔知有幾多人中招

深水埗深藍極多
小心南亞收錢做野

支持支持
遊行完就去其他地方做自己事啦
唔好令大埔警方難做
我會去尖沙咀行街

agger

警犬輕鬆圍捕
另外提一提，新界北狗隻總部係正大埔中心隔離
所以day1 我都唔明大埔搞遊行做乜
好似人有我有咁，明明大埔根本無乜地區訴求
( 你話遊行去廣福趕走wong pk 個死八婆我就支持，但唔係依家囉)

其實每次活動都係遊行
不如搵次活動係
<返屋企食飯·好好同家人傾下>
你知啦
遊行隨時比人拉
拉完即刻上庭
都唔知仲有冇機會食餐好

毛主席是紅太陽
叫佢地出黎感受一日

再趕去其他區

大埔唯一同政權有關只有回歸屎塔，但海邊無路走，狗屋在旁又係難搞…

hi

大埔好細只可以和理非遊行，唔信既你自已入去行一次啦
退一步講和理非塞爆大埔，人龍畫面好壯觀民意既展現集下氣都叫有價值

光復觀塘好過啦屌

遊行，但唔好亂衝，有戰略價值先衝

就咁走咗去其他區

就變咗背棄自己區街坊架啦

今年有位連生，可撐佢屠嬌嬌

有無區係0票當選
唔想再有呢個情況
求求其其都放個人出嚟選先啦

順延吧
其他優先

真，有啲六七十後鶴佬人仲同我講如果有咩行動係直接打鳩林鄭叫埋佢
利申：半個鶴佬人

agger
唔好預好似沙田咁有人幫
淨係街市啲人就話: 阻佢做生意就淋屎水
之後勁多師奶附和
同埋勁多大陸閪同蝻，仲有肯亞人，廢老
成日打交果班就係南亞同肯亞人

和平遊行可以啦 大埔深黃地方，好多人會出黎

梗係再行高鐵 和平行

我和理非想遊行啊

區外人都會嚟
好似沙田咁，唔係你地標明話和理非就會安全無事

遊行亂黎係會出唔到大埔
啲狗亂黎都會出唔到大埔
睇下條隧道就知大埔咩料
大埔係要搞就一定和你飛

大埔周圍隧道都有

無人要前線保護老弱傷殘。如果黑警搞老弱傷殘會有乜後果？

推一推先

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

地膽一早守住有機會被封嘅橋同路口如何？

點守？萬一畀狗趕？照守咪一樣變衝突？

大埔老實講只係偏黃嘅區
但係地形唔得
大埔市都冇屏障
大埔啲商場基本上就係新地
淨返就係領展嘅屋村場
可以用極差嚟形容

盡力搞緊 大埔情況較好

同意唔係大埔遊行
不過轉地點都盡量唔好深水埗？
路太窄又多巷仔
係就係多交通
一入夜又多南亞 比較雜
到時散都散唔切如何be water

但要留意一樣野，深水埗附近幾間狗署近到仆街，可能又會有你想像唔到咁多既狗出動，相信又有機會見到香蕉糖，仲一樣值得留意，希望唔好有黑洗錢俾南做野，大家都有過新聞，夜晚有南既地方係無乜人敢去，同埋大家訴告對準啲，歡迎啲南一齊加入，而唔係見人多借啲意屌人！
拜託發大佢講！

唯一宗旨 不被捕
地理差
大埔墟港鐵站 入口係平地 唔似朗平 仲難守

利申: 三十年大埔人 尊重前線 到時會係街坊做無上限補給

九龍真係點都封唔到
係中心點
港島比人封就過唔到海

沒撚有錯

所以我之前好多個回覆都話搞九龍 尖沙咀果D

重有契弟打飛機，會愈來愈多人做勇武

我覺得大埔都幾難搞，一黎得幾個大出入口，封左港鐵站吐露港，基本上就無路出到市區
一俾狗封左就玩完
二黎全部都係商場窄路，唔行去大埔中心又講唔通，行去商場又唔夠位
睇路線汀太路個邊根本無野又無人，行黎唔知做乜
去到過橋入廣福道更加唔夠位 個大埔墟d路窄到咩咁

問題依家係保護義士最緊要
唔可以再自殺式示威

我都覺得南亞係一大變數
入夜如果南亞收錢做野我怕仲慘過白衫人

如果純粹和理非行,
以現時人數係夠連玩兩日
好多人都行一日唔行一日

要信大埔人！大埔加油！

講係好理想，你控制唔到勇武唔嚟
寧願你搞番啲媽媽/銀髮族集會咁就真係畀勇武休息喇

要知道遊行有衝突好多時係狗撩起
你有遊行，啲勇武一定會想在場standby

絕對可以呀,
我覺得減到一周一行/一同一行一集會都係可行方法

要記住. 下一個大日子係1/10
我地唔可以咁快就CHUR死晒

大埔可以淨遊行…我暫時諗到海濱公園集合…之後遊行路線諗住沿單車徑（林村河）之後一田同廣福之間隧道斜路上直行到大埔舊墟學校再轉向球場再到新達大埔墟火車站…呢條路可以唔太影響交通…太多人既話盡量佔一條線就算…今次大埔就主張和理非之五大訴求!勇武派（包括我）就忍一忍…淨遊行叫口呀就得…

你有你道理
但如果搞我實去

見大埔tg group 有搞手內訌
樓主係咪其中一個

無錯

深水埗多路走
但有超級多蝻
唔知安唔安全😭

當香蕉糖祖家流架？
當年踢走咗雄霸好多年嘅王秋北

不如油塘啦 有好多巴士黎
三條地鐵線
順便屌醒班深藍

次次遊行都霸曬啲行車線，唔敢太樂觀
唔係忍唔忍嘅問題，係遊行嘅危險性令勇武一定standby

如果真係搞，攰死都局住去嘅，好似上星期六日咁去少一場發生咩事會好後悔內疚
不過計劃得好啲，前線同我依啲半勇武都可以抖足精神再戰

乜嘢內哄

深水埗啲南亞好似冇元朗嗰啲咁狼，好多都有工作？蝻斬人新聞喺元朗發生多

求指教

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

大埔好多熱情街坊，但好多都有潔癖，唔好諗住做咩都有人撐。

想喺到問下咁點多位大埔巴打
嚟緊罷工地點
我見其他區全部都係公眾地方
大埔就係廣福球場
個廣福場係人造草場，無book好似唔比入
我今日專登去睇好似真係有鎖
唔知有無柒到，所以唔敢亂開post
柒咗請指正
如果真係入唔到，其實會唔會風水球場好啲？

大埔要走只能爬山，其他路線好易俾人圍捕。
去科學園果條大直路，開幾盞大燈就88。
大埔真係無咩目標好沖擊，反而展示和理非既好地方。
如果大埔真係搞，勇武入泥食餐飯抖下充下電。

發夢勇武講幾句攪遊行，勇武肯撚定會黎，喺前線就預走唔到。講和平遊行嘅大埔人係咪未撚瞓醒慣左縮喺條隧道圍威喂？

驚人衝要和平就咪撚遊行人攪你攪大埔攪到戴哂頭盔咁戇鳩

同意大埔係冇得走
大埔宜淨和理非，引開部份狗

利申 大埔人

同意 大埔靠兩條大馬路出去 一係大中 一係廣福道 如果封囇路同火車就真係等俾狗圍

大埔係和理非回合！

香港加油

利申大埔人

大埔市中心地方好細，其實好難容納到咁多人係條路度，同埋逃生路線好易比人封走唔到，到時真係要爬山走，所以唔建議係大埔搞

利申大埔人

同意

利申: 大埔人

我都有呢個疑問

請問有冇最新消息

港島東都好多藍屍廢老
值得一去

九肚山好易落block
要打打高空戰

推！

即係你預咗俾人拉？

大埔真係走唔到。佢地無講大話
自己衡量，有路數既就ok。

每次遊行都送幾十個頭，唔想，但有遊行一定避唔到，係睇幾時輪到自己。

如果無法100% 肯定和平遊行, 請不要在大埔遊行
就算和平遊行, 人數都不能太多, 遊行一落馬路行就block 左陸路交通, 得返鐵路, d 車就會塞死晒起吐露港幾粒鐘都入唔到,出唔到,

勇武無問題 但都唔好盲衝
形勢不利就一定要走
少一個手足都嫌多呀爸打

仲有南昌

其實行完就散
就一定冇事
但係始終有班人戀戰

大埔係局真係要三思，同埋最近d手足真係堅要回氣

強烈要求唔好連續兩日
真係好撚攰

利﹕
我講得攰即係會去曬
同埋唔會只係鳩坐

風水已確認10號無場

西環少人係因為同元朗接住好撚攰

又同前線割蓆?
上水沙田係狗聊交打又賴落前線手足到?
定係我地應該比人噴完胡椒，當咩事都冇繼續遊行呀?

沙田未行完就打啦
你憑咩講行完就散就一定冇事?

你係個平行時空到遊行呀？

push 係時候改變
唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭

大埔好易被圍

其實係因為之前冇乜人重視區選姐
今屆會有好多人覺醒架啦

大埔比其它區多平地 但出入大埔區依賴幹道

言之有理
輕輕一推

大埔實際上可以行嘅地方係極少
大埔中心、大埔墟，完
啲路好窄、好長，實際分岔路好少
你見好似好多條街咁，其實好多時每條街頭尾都各連去同一個樽頸位
非常有利狗隻玩困獸鬥
廣福道、四里公園仔嗰頭更加上係死地嚟
仲要一鎖吐露港你就只可以喺太和嗰邊跑入深山，想散都散唔到
想喺大埔勇武嘅懇求你三思，唔想再見到義士白白送頭

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

上水有好明顯嘅民生議題，但大埔啦？
我係大埔住左廿年都唔知大埔有咩問題可以發大黎做民宣

封左火車站吐路港仲可以點走？
平時吐路港公路塞車，可以塞返去大埔入面，20分鐘都無郁過喎

真心
去完元朗已經好撚攰
第日仆出西環都冇咩精力

上山下海
真全民運動日

我無野講
我要罷工
陪審團否決權

俾勇武唞唞，不如大埔和理非遊行？
利申：大埔和理非

如果無火車
block 汀角路入大美篤方向、太和路上粉錦公路、吐露港、舊路
只要block四條路就封鎖大埔

大埔運動場圍繞一周大遊行咪和理非到囉！ 你岩岩放監？

路線可參考天后巡遊：
大埔天后宮對面的風水廣場→汀角路→大和路→廣福道及寶鄉道，再沿路回風水廣場

叫做好過大埔

轉做集會吧啦
順便一齊睇下修隨道

朋友傳來：
遍地開花玩游擊hit and run
尤其港島
好多目標佢哋要守，警力會分散晒

譬如前一日放風去以下地點：
警總、中聯辦、政府總部
佢地已經要分兵駐守三個地方

當日金鐘站集合 到時前線先再決定去邊度

可以突襲去D唔喺個list度嘅地方：
譬如：外交部特派專員公署、金紫荊、律政中心、中區警署、西區警署、禮賓府、前行政長官辦公室、律政司司長官邸

夠人甚至可以分途出擊
佢哋唔知守邊 度度都唔夠兵力
突襲完成即走去下個check point
唔好留低俾人拉

同意，搞新界太大交通唔夠真係比人圍到仆街又走唔到！！！

倒不如…

尖沙咀，紅磡，油尖旺 呢啲真係多人多遊客

大埔明明係游擊戰最佳練習場

大埔超級城abcde區+大埔廣場+翠屏廣場同平台+寶湖廣場+昌運中心係通，有街坊放pw出黎可以玩埋大中平台、大廣平台、海寶平台、八號平台同寶湖平台，d區去c區仲要隔住條林村河，林村河又有兩個好主要嘅行人隧道。

平台戰係冇可能包抄，就算出防暴盾陣圍捕都要多人過港島，因為如果各楝居民出黎開埋門，我假設你c區平台入，跑去任何一座搭lift走都得

除非sell Hong Kong 玩到封商場+大中平台+大中所有住宅，如果唔係例如我a區打怪被追，我已經諗到
1. 跑去b區上平台再任揀一座落地面
2. 跑去b區上平台跑去e區過新興
3. 跑去d區落大埔墟
4. 跑去大廣上平台
5. 跑去翠屏落大廣巴士總站再去大元
6. 跑去昌運過隧道/馬路去八號入平台
7. 跑去c區經平台去返b區
8. 跑去b區落林村河散2邊

加上入商場同平台一般冇得出長盾，易打落單狗

除非即場宣怖暴動鎖哂4條出入路線，如果唔係食個靚飯先返出去咪唔驚冇火車/巴士，加上走佬方式根本不限於只搭火車同廣福道，假設班狗不可能無了期封站同去粉嶺條路，咁至少遲一陣走已經可以搭火車/入大西北轉出市區/入上水轉巴士

利申: 大埔街坊，住過大中八號昌運同大埔墟，搬黎搬去都喺大埔

認同大埔無逼切需要

大埔火車站太少出入口，俾狗圍剿起上黎一定死

其實真心想勇武好好休息一下，我相信好多大埔人好心痛你地，一條橡筋一直拉，好易斷，有時係要鬆一鬆。

大埔係唔岩開戰，特別係大埔墟，先唔講地窄，廣福道唔少係老人院，如果班黑警係果邊放蛋，好多老人家食晒。

請相信一下大埔人，應該好多大埔人都好期待依個遊行，好想係自己既地方出黎同依個政府講d野

利申：一出世就係大埔住既人

其實仲有教大

地理上大埔危險過上水同元朗...
一cut火車就game over

大力推

唔係5號咩？

總之見機行事，相信前線決家，後方都要支援

佢個仔應該叫劉業強啊

眼殘睇漏你講五號

唔會。路窄而且多樓梯上落反而更危險，唔小心會人踩人

你on撚鳩
新達同運頭塘選咗幾屆都係姓羅嘅兩父子
就知幾多冇腦嘅藍絲大叔同大媽住喺呢度

同埋行路都一樣可以set road block
搵一排警察係單車路擋住你已經行唔到

有時唔係有限嘅人唔想和理非
而係班狗無端端衝出黎打人咬人

新富居民等緊有人來拯救
有住個區既朋友話我知佢屋企好多都頭建制嘅羅生兩父子

但唔好睇少大埔街坊，唔差得過天水圍，利申大埔

呢個！

全新抗爭局面
缺一不可

請幫推
「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

用文宣打心理戰
戰友互相支持
【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？